\begin{frame}{Aufbau}{Philipps Arbeit -- Was bisher geschah}
    \begin{itemize}
        \item TEvent: ein Event mit Position, Richtung und Energie. GetEnergy()
        \item TSensor: ein einzelner Sensor mit Position, Permeabilität, gemessene Intensität und Ankunftszeit
        \item TDetector: ein Detektor mit Abmaßen, Array von Sensoren, detect() sowie Speichern und Laden von Detektorkonfiguration
        \item main.cpp: Hilfsfunktionen, Einstellungen speichern und laden, Schleife zum Simulieren von vielen Events, Messungen speichern in ROOTFile, GetNewTrack(), GetCrossPlane(), GetNewEnergy()
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Klassenstruktur}{Philipps Arbeit -- Was bisher geschah}
    \begin{figure}[]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{ks-philipp}
        \label{fig:colmap01}
    \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Funktionalität}{Philipps Arbeit -- Was bisher geschah}
    \begin{itemize}
        \item Events von einer Kugel auf die Detektoroberfläche regnen lassen
        \item Messen, Berechnen und Speichern von Daten
        \begin{itemize}
            \item Position und Richtung
            \item Energie
            \item Intensität und "`Center of Intensity"'
            \item Rekonstruierter Track
            \item Angaben zum Detektor
        \end{itemize}
        \item Verschiedene Ergebnisse visualisieren
        \item detectorConfig mit Skript
        \item config.ini, laden und speichern
    \end{itemize}
\end{frame}
